覺唔覺得所有連登仔都有隱性gay因

開口埋口就話女人係雞係公廁
買少少野又港女又剩
連登仔不願接受的事實

邏輯喺邊度

你都好柒